在里面，房子里装饰着丰富的绘画，还有从墙上蹦出来的动物雕塑。 一个展示人类头骨的古老遗址-第89期:黑暗的一面 
 简·詹森(Jean Jensen)一年能卖出30幅粉彩、水彩或油画，这没什么不寻常的。 艺术能拯救经济衰退中的美国农村吗? 2020年8月16日|Ozy 
 吉姆擅长刷房子，而我的基因里就有刷房子的基因。 当耶稣变坏|Eugene Robinson | 2020年8月6日|Ozy 
 当我只是为了绘画而画画时，我不需要担心多边形。 Epic Games的疯狂视频游戏图形演示用简单的术语解释|Aaron Frank, 2020年5月24日 
 另一方面，这里是一个非常高聚绘画使用谷歌倾斜刷的例子。 Epic Games的疯狂视频游戏图形演示用简单的术语解释|Aaron Frank, 2020年5月24日 
 把盗匪和勒索说成是合法征税是有限度的。 ISIS徒劳地寻求合法|杰米·德特默| 2015年1月5日|每日野兽 
 在《雪橇旅行》(Sleigh Ride)中，叙述者正在描绘一个如此完美的场景，以至于它可以出现在柯里耶(Currier)和艾夫斯(Ives)的标志性版画上。 最令人困惑的圣诞歌词解释(视频)|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽 
 你委托基恩画的是你妻子海伦娜吗? 蒂姆·伯顿谈《大眼睛》，他对恐怖的品味，以及《阴间大法师》续集 
 在其中一幅画中，雷蒙只是问维瑟斯:“是你杀了她吗?” “‘所有的好白痴都去天堂’:Dee Dee Ramone的扭曲朋克绘画|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 它在描绘出镜头后这个男人亲密而不带感情色彩的画面的同时，也敏锐地洞察了希契的技艺。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 她的创作正值荷兰绘画最有趣的时期。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 这使她在还是德·齐奇斯的学生时，就开始为王室的各个成员画肖像。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 1884年，她再次屈服于巴黎对她的吸引力，她的绘画有了很大的进步。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 一个四十二周大的女孩看到一幅真人大小的猫画时，和看到一只真猫时一样兴奋。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 先知们早就用那光辉的日落的颜料来描绘那虚幻的黎明。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威